TBB 完美播出政府硬推政策手法

屋企人睇白色強人重播時聽到郭晉安係立法會一幕

第一次覺得電視劇可以咁貼地

*我地唔係一言堂 逃綠皮犯書推出之後
我們會收集和研究市民意見
再堂釐定細節 制定醫改方案的框架*

可以由7分鐘開始睇
平時冇睇開 暫時只搵到大陸網

手殘打多左字

又係先推後做所謂改善